過左半年，終於知道係邊個令你離開我

分左手半年，到今日終於比我見到半年前令你開始嫌我煩，嫌我無用嘅人係邊個
因為佢，我嘅關心變左做管得好嚴
因為佢，我揾你你開始覺得好厭
一次又一次嘅隱瞞，我一次又一次咁發現，然後一次又一次嘅原諒，到最後你都係跟佢走左
你可以開開心心咁離開，繼續同新男友一齊，同朋友一齊嘻嘻哈哈咁過
我為左你幾乎眾叛親離，身邊冇剩底幾多個人
過左半年，我以為我自己已經平伏左好多
到今日又跌返落谷底
人生幾時先完

冇人叫你 all in

大世界裡會找到別個

點解條女出軌, 眾叛親離果個反而係你

你啱
我當初都以為自己年紀都應該要諗得長遠D
所以all in左係佢身上
結果就係輸到仆街

我本身同屋企人關係就好一般，
有一段時間佢去過我到住，我家人同佢唔太夾，而當時嘅我決定避免呢個問題，所以同佢搬左出去，我自己唔係揾得好多，所以我家人好反對，果陣時嘈得好勁，但我都係做左
之後開始好多親戚都有打電話黎話我點解要為左個女仔同自己父母撐得咁行，不如勸下我ex大家互相遷就下就算啦
但個結果就係我依然好強硬，佢地都覺得我好不孝，之後開始慢慢咁冇人再理過我
而家分手後，我返左阿媽到住返，佢地都同意，但個關係已經變到好差，當我係透明冇咩分別

邊到得罪左你

簡單d講係你為ex做左好多野, 付出好多, 但佢就走左去
我又想問下, 你ex其實知唔知你為佢付出好多犧牲好多? 佢有無些少感恩?

屋企果度, 睇你咁講唔可以話你錯既, 你屋企人都無權管你咁多
只可以講個ex養唔熟, 學上面話齋, all in落錯左注

佢當然知我嘅情況
如果佢有感恩嘅就唔會走左去啦。。

咁佢臨走既時候, 有無少少歉意? 溝左佢果條友又係咩人黎?

應該就冇，分手嘅時間好多說話聽
都係果D咩有壓力之類之類
果個人我都唔太清楚佢係邊到識返黎，但總知就突然出現左一個人，之後就好多事都開始變

你屋企都幾on9 自己住都要眾叛親離 幾歲啊？如果17 18歲冇嘢講 廿幾歲都咁樣管法就好有問題

山不轉路轉 路不轉人轉

跌倒冇人扶你就唯有靠自己爬起身

如果佢為你好，就會勸你唔好同屋企人撐到咁行
自己唔識揀人，輸左無得怨喎

瀨過一次野 就唔會再對到人全心全意
巴打加油

總結 樓豬
無錢 屋企人關係差 無家底
比女飛

根據連燈往績 情況正常